林鄭：喺日本訂旅遊巴係相當困難，但好彩有我國大使大力協助！

停靠日本橫濱、船上至少454人感染可致命的武漢肺炎、已淪為「疫區」的郵輪「鑽石公主號」，隔離期明日（19日）屆滿，港府明日派包機，接載滯留的350名港人回港，惟他們抵埗後，須強制到已變成隔離營的火炭駿洋邨檢疫14天。特首林鄭月娥在行會前見記者，指港府的先遣隊已到當地，接觸船上97%港人，包括確診者，但仍有10人未能聯絡，呼籲其家屬協助聯絡。在開首發言時，林鄭兩度多謝中國駐日大使「大力協助」，包括在當地預訂旅遊巴，聲稱「而家喺日本要訂呢啲旅遊車服務相當困難」。

林鄭指，港府的包機明日會抵達東京羽田機場，抵達和起飛時間均已確定，但最終能否順利回港，仍要視乎日本政府能否在明日完成檢疫落船的港人。她又指，港府根據4名專家意見，認為郵輪乘客回港後，一律要到駿洋邨隔離營強制檢疫14天。她呼籲在隔離營附近的居民要「包容」和「放心」，形容郵輪乘客並非患者，出入隔離營會專車接送，他們亦不會隨意出入。至於滯留湖北的2,000名港人何時能回港，林鄭稱重視他們，但由於「湖北」已封城，各地交通均已停頓，包括高鐵，很難短期內接他們回港。

個樣

狗奴才

擦少陣鞋都會肚痛咁款

明明中國日本省，係咪想分裂國家

香港咁多旅行團去日本，你是但搵間旅行社都幫你班到車啦。

屌你幅相

瀬少一次都唔得

乜都靠大陸，要你呢個地方官做乜？

含忍咀

咁你係咪覺香港有美國咁大牙力呀？

日本經貿辦連book架車都唔識？
炒撚咗佢啦

有病

咩都困難
出狗糧就唔難

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

蘋果照妖鏡

咁都要認屎認屁

厲害了 我的國!

跟學校去遊學團都book到旅遊巴

book大巴喎

你政府冇人識日文咋⋯⋯？

肯俾錢邊會訂唔到旅遊巴

有錢惡晒
大陸人冇錢？做乜日本人都唔歡迎佢？
一班唔知有冇病既人
啲日本人唔驚自己中招？

係要搵位追住呢含

人廢做乜都難

上車前係咪要講聲我是中國人呀

港共咁有錢....買架新車去接未得 用完之後燒左佢 搞掂... 司機仲簡單 用錢包佢一年

btw 分分鐘而家港共租車費用仲貴過買架新

EGL有自己旅遊巴
政府開到聲唔覺得EGL會唔制
仲可以免費賣廣告

要招標呀 你識條春咩

紙巾唔識買
口罩買唔到
旅遊巴都搞唔掂

你真係死撚左佢啦

咁耐都冇人屌個標題 我咩撚野國啊 鄰國就有 垃圾5毛樓主

你林鄭係日本訂唔到巴士，搵我咪得囉

港豬去日本旅行都識book車啦

高潮樣

仲有黨鐵入閘機

唔識問下周庭啦

婆柒頭去死未

唔關事啦，仆柒婆根本就樣衰

呢啲根本就係自己國家使館應份做嘅嘢
交咗稅。原來做啲應該做嘅嘢。係好偉大?

柒婆真係好叻嘅100分學生，無論講乜嘢，都搵到位幫老師/長官擦鞋

你廢你搞唔惦咪出聲囉 大撚把人籌得惦 你肯俾錢咪得

林鄭：

屌你老母

肯定想 r 免費旅遊巴但fail

咁大個日本book 旅遊車都話困難
怪唔得你連口罩都咁難買

訂旅遊巴都訂唔掂，我出糧比林鄭做乜

有幾難啊，咁都要擦鞋屌你老母

飛機你都包到，旅遊巴有幾難

無一樣野做得掂… 訂架車都唔掂…

根本乜人都唔駛搵，就咁叫日本政府幫手安排，佢哋一定會做。

平時冇事就嘆世界
一有事就仆曬街

你廁紙都唔識買，仲有咩係做到？

Book 架車e d 小事都好講

連旅遊巴都唔撚識book 班官有咩用

乜撚嘢都要靠大使，廢柴。

唔講以為呢架巴士要你比支那駐日大使屌下個臭閪先借到

班AO Trade Officer 真係慘
Book到都要話係黨ge功勞啦

林鄭政府廢到連旅遊巴士都訂唔到

番號呢？

你落台，由中國大使做特首好無？
帶住幾萬個公務員，幾架旅遊巴都要靠人....

book架車都添煩添亂
我係雜總都屌鳩你

你地成班撚屌唔識日文就緊係難訂啦

請減少對國家做成負擔

習近平示

咩撚都唔識就梗係困難啦，買廁紙都難到佢，佢有咩識架？

真係垃圾

一 為國家添煩添亂

二 港府幾近無能

所以呢啲由一般公務員升上黎嘅人做特首係唔得掂，冇人脈，乜都冇。去到外國唔會有人理，唔會有人拍硬擋幫手。如果係誠哥同侵侵，啲旅遊巴排住隊衝埋黎啦。

最大鑊係佢自以為精英先慘

低eq 低能力 無責任感 加埋反社會人格

屌你 我中五去日本trip都搵到方法book on撚99

又係多謝中國

又招標旅遊巴，價低者得
最後駐日大使中標

香港政府無能到租架車都要人幫

咁不如送埋番湖北隔離左先番

你廢姐

本身求其喺街捉個後生嘅都搞得掂嘅

不過搞得掂嗰班唔係俾你個政府塔撚晒，就嚇撚走晒

鬼理你咩

周庭：你覺得我好得閒呀

我打個電話都訂到啦，on99
Firm咗人數時間route，初步報咗價，拍板再等佢打返電話confirm就得，成個過程半個鐘都唔洗

但你管治能力差到咁人地唔敢出車俾你都正常嘅

最難聽就係我國我國
但係諗諗吓 林奠國籍仲係咪英國
如果係咪.....我國等於英國 又勾結外國勢力

8達通都好難用

我而家book都book到wor

駐日大使即刻叫人開翻間旅遊巴公司競標

屌你，訂架車都要攞出嚟講

難係邊? 你book 魔鏡號咩

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

Book 架巴士都要刁order

我都訂到啦, 垃圾.

求其打貸切バス都知應該點搵啦
丟那媽嗰兩個臭錢佢又唔係冇
嗰班AO咁都做唔撚掂，平時係唔係掛住叫雞乜柒都唔識做呀

... 你想我講乜野

仆街訂部車都要奶
就嚟連去廁所都要撥個輪畀習敗敗

真係好撚肉酸,全球頂級人工真係垃圾到無眼睇
點解成個世界級城市會淪落到呢個地步

呢d 咁撚小既事都拎出黎講，平時你究竟做緊d 咩撚野

屌你老母當然難啦 隨時又要招標 又價低者得下嗎？！
咩鳩野都難 落台死返大灣區啦

大使都嫌你煩, BOOK 架巴士都搞唔掂

乜柒野都要多謝支那
煩唔煩d呀

佢瘋狂刷鞋 應該知道自己就黎收皮 盡一切方法自保

：好彩咁都搵到位擦鞋

誠哥派錢派口罩，你就租架旅遊車都聲大大

對於一個搭地鐵都唔識嘅人嚟講的確係幾難

大大聲講自己幾無能

旅行社做到政府做唔到？
有錢洗得鬼推磨

八婆你真係冇撚用

咁最後架車點得返嚟呢？
人地咪又係咁訂法

講出嚟以為擦鞋成功。
其實唔係人地勁，係你廢咋柒婆。

我有錢我都卜到啦
又當人on9?

呢個係大使嘅責任

調去做政協啦
擦又擦得肉酸過人

奶夠未
習近平依家好撚忙唔得閒比條撚你含都要追住含

可唔可以bam樓主
張圖好不安

屌你老母 真係痴撚線 奶撚到出曬汁

你doot 個八達通同買廁紙都相當困難啦，柒少陣啦

東瀛遊有自己旅遊巴，以無無咩團喺日本無車開聲啦

奶少下會死咁

你淋巴癌電療但依舊復發既話
你係咪屌個醫生我俾錢你做乜?

班仆街日本就搶住去接人順手shopping,武漢？彩你on9 la

自己無能，知唔知醜

全靠大陸如果唔係邊有武漢肺炎

林鄭：喺港鐵站用八達通係相當困難，但好彩有我國大使大力協助, 我先入到閘

咁都要揾機會瀨兩嘢先舒服

無時無刻都搵機會奶共

你做咩都有困難㗎啦，買口罩又買唔到，封關又封唔到，廁紙又唔撚識買，八達通又唔撚識用，我都唔知柒婆做咩係無困難，香港有條智障做特首真係不幸

係咪唔想幫人宣傳丫 EGL大把車借俾你啦 扮哂無車咁

點解D支那狗咁鍾意強調 我國 我的祖國

JM9

我都知價低者得係好難book車

又奶

咁你都識講大陸人啦. 大陸人去邊都比人屌啦.
你不如夠埋其他亞洲人當係大陸人講 on9

連大巴都book唔到
到底有幾廢

真係咁撚簡單既野都做唔到

老共應該心入面𨳒到閪閪聲乜𨶙柒大小事務都要跟柒婆手尾
小小野都搞唔掂 去開日本自由行嘅都識得book車啦！
吊佢老尾！年年考第一喎！我呸

有幾困難普通人都book 到啦下話.....仲掛住擦鞋

屌你老母 有事一定沖入去狗屋同禮賓府

旅遊巴都有困難
要你有咩用

抗疫不忘奶共

車根本唔係問題應該係要搵個司機
乜都做唔到不如話佢廢啦

book唔到咪比錢買架囉

喺日本賣維穩廣告又識日文㗎喎
定係又係鄰國出手

回血
我愛樓主

戇撚鳩到連訂旅遊巴都覺得難。。陰鳩公

五毛唔好偷換概念, 電療例子係有隨機因素同療效因素, 你復發可以係因為隨機因素, 非人為. 訂旅遊巴完全係人為因素, 非隨機因素, 同你有無用盡方法人脈有因果關係, 否則點解有人訂到有人訂唔到？ 如果連旅遊巴呢種小事都不可靠, 咁你仲有咩事係可靠？

係咪每做任何一樣野都要多謝中共?

係囉係囉
「我國」先夠力

求其叫個文員仔都book到旅遊巴啦

以7婆性格,應該招標先

你都識講
而家唔係正常時期,
日本本土都爆發緊
呢個本身就唔係人為因素,
咁又點會咁易班到司機同車,肯去車一隻明知全船有危險既遊客?
隨時司機都中埋招?幾個日本司機車完大陸客都中左招,你估日本人戇鳩得過你?
乜用大陸既關係,又唔係人脈?

訂巴士同採購口罩一樣都好困難

屌你我都訂到啦

訂架旅遊巴都困難？

佢呢個智商做咩都相當困難㗎啦

仲要價低者得喎，記得交表格 班廢柴膠官嘅質素

我有理由相信香港小學生都夠資格做特首

收皮啦自衛隊派20架巴士送美國人走
得你777咁廢唔同日本deal

喺香港散播病毒
相當困難
多得奶共政府
大力協助！

狗勞才真係痴撚咗線

垃撚圾

香港book唔到其實一啲都唔意外.

以香港做法, 會講明book車接載疑似肺炎患者... 我架車仲駛要嘅!!

以支那做法, 唔駛我講呀?!

又招標

係香港連買條廁紙都唔識
對佢黎講, 咁係日本訂旅遊巴又真係難D

真心早兩日個支那同事先訂完
機場接去酒店
個人訂 講明有支那人完全好smooth

一個國家特首都要靠使橫手搞關係
咁仲點管治國家、身教市民

擺明恥笑垃圾政府冇人脈
點解誠哥買到口罩垃圾政府買唔到?

連車都book唔到咁L廢

公司admin阿嬸都比你強

你估佢哋真係唔識咩，
佢哋係喺度自我矮化，
同埋小氣，記仇，要激嬲香港人之嘛。

個政府仲廢過旅行社

著名五毛又偷換概念, 先不論疫情是否隨機因素, 我就assume佢係, 都同旅遊巴無關, 依家唔係日本仔要求所有訂旅遊巴既人都要買張六合彩攪珠, 係隨機機制下得到是否獲訂既結果, 而家係論自身能力同合理期望能力問題, 完全無隨機因素可言, 你講咩化療?

再者, 無論你舉幾多個訂旅遊巴困難問題, 客觀事實上就係日本一無政策禁訂旅遊巴, 二者旅遊巴公司並非完全不接受預訂, 只係你港共政府及其走狗經貿辦力有不逮.

再再者, 先不論是否有動用支那人脈, 我就assume佢有, 都只係日本仔睇在支那人份上, 與你港共政權及其走狗經貿辦毫無半點關係, 咁我交稅畀港共做乜鳩? 我交稅畀日本人唔好? 你講乜鳩化療?

返去搵駱主任自我檢討你d邏輯謬誤兼返印度食蕉啦五毛

得喇得喇 多左喇
係人都知中國駐外大使係廢架啦
你仲奶到咁

有幾大力?夠唔夠清水健大力?

佢只係證明左香港政府有幾無能
連訂架車都覺得難真係收得皮

收咁高人工bk架車都唔識
死撚左去啦

如果喺私人公司，有個經理下下都話好困難做唔到，老細一早炒撚咗佢

鳩噏完未？香港咁多旅行社有自己車隊，竟然話租唔到車？係都要在支那貼金先得架喎。

即是話佢自己無能
咁Q蠢

乜都有困難做唔成，出糧畀你做乜

買紙巾都唔識 唔好講訂旅遊巴

依家政府廢撚到連book架車都係奶支那鞋底

做少少野都要搵大佬，請你返黎把撚啊

咁對於弱能人士嚟講真係好困難既

個ETO連book旅遊巴都唔識book

10幾廿萬請返嚟
book架巴士都要人大力幫手
仲講得出口果吓好野

你收檔啦
如果你要再講,就算治療幾好,都唔可以排除有復發既可能,病人既生活習慣本身就可以影響,呢個本身唔係隨機,係咪同環境有關?點解有D CANCER有地方性某D地方特別多?你都唔識,學乜人9UP?
第二點真係廢到唔想駁,人地唔受你玩駛唔駛講到咁揚?再者呢D算唔算外交事務?係咪林鄭處理範圍?
第三,咁林鄭可以動用大陸既關係,係咪佢人脈既一部份呀,柒頭?
最後,你有本事咪唔好交囉

擦鞋擦到出面，咁會唔會保到個位......

王喜嘅警棍系列又出咗新片 快啲subscribe 㩒鐘仔like share 留言 抗KOL100

訂架巴士都刷到鞋

Book架巴都可以話book唔到
佢真係千方百計刷鞋
奶功果然一流，唔怪得上位

含到雪雪聲

廢人

要大巴定小巴？

利申：想大巴大巴車條柒婆

如果有百分之二十的利潤，資本就會蠢蠢欲動；如果有百分之五十的利潤，資本就會冒險；如果有百分之一百的利潤，資本就敢於冒絞首的危險；如果有百分之三百的利潤，資本就敢於踐踏人間一切法律。

——馬克思 資本論

每分每秒都唔放開奶共嘅機會